復仇3個Final Boss會唔會又係虎頭蛇尾

集集出場既反派都講到有幾勁
到最後果十五分鐘又係極速收皮
雷神3個Hela又係咁
復一復二又係咁

角色多就係咁

放心，今集avengers唔會贏

唔會, 因為復仇3唔係尾

最多戲份係thanos同thor

thanos 5個手下會唔會出埸??

睇trailer都見到有啦

好似得四個

無左心靈控制果條女

陣間變到好似滿大人咁

求絕望感

不過iron man個男主角都話今次會死好多人

講到咁陌生，load左陣係邊個

呢啲永遠邪不能勝正嘅英雄特技片都係等出bd版時上網dl睇就算
通常都特技好睇故事垃圾

有幅漫畫圖係比差人拉鳩左
如果套戲還原到呢幕我又唔介意呀

hela算係完得合情合理啦
拉埋成個國家一鍋熟先搞店到佢
當然佢同雷神可以再打多幾招就好

今集尾應該死好多人

笑到仆街

如果係15分鐘收皮,我會永遠BLACKLIST MARVEL D電影

羅素兄弟講明想打造到同黑武士差唔多級數
一定唔會差囉

disney得啖笑

傳奇科幻鉅作《星際大戰:：最後的絕地武士》（Star Wars: The Last Jedi），自洛杉磯舉行的全球首映會後，就傳出超好口碑。今日稍早影評禁令正式解除。歐美影評人儼然再一次地被那「遙遠的銀河系...」所征服。「星戰系列的《黑暗騎士》」、「令人驚詫的劇情發展」、「應接不暇的動作場面，不斷刷新著觀眾極限」、《indieWIRE》更讚譽本片是「自《帝國大反擊》以來最棒的星戰電影」...可謂好評如潮。